中資投行花紅有幾多？

不時聽到坊間傳聞，外資投資銀行人工高、福利好，中資的底薪則相差一段距離云云。但是又有人說中資投行的花紅比例可以很高，個別銀行曾經平均每名員工派 12 個月花紅，有些甚至會派 24至36 個月花紅。最誇張的是，聽說有些投行派 100 個月給員工！究竟這些傳聞是否屬實？讓

屋企人做中資，16個月糧

條條 team 唔同

Frontline 最top嗰班唔出奇，當然呢個唔會係平均啦

Top tier/ 2線中資行FO既話，12-36個月唔出奇，拉勻黎講，低層至中層既total comp同外資唔係差好遠，中資行既可預期收入既變數比較多同大

拉

我個frd出左13個月
我得個幾月

中資底薪會唔會比其他公司低？

入果下不一定低
入到去你會發現唔係有關係有背景既人
好快hit glass ceiling